外媒正名連登吉祥物英文名

連豬：LIHKG Pig Protest Pig
連狗：LIHKG Dog Shiba

以後上 reddit 同 twitter 做文宣要記著喇

坡狗

琴日俾熱狗追擊完嘉年華

腦魔輸咗啦

Pepe 要正音
經常聽到人講"PiPi",其實應讀"PAIR皮"

算啦，呢篇野係 AFP 攞出嚟，俾玻狗睇吓香港人嘅創意囉

每日18:00 和你展
工展會

Reddit文宣記住，班鬼佬以為Pepe係極右標誌，麻煩幫手屌醒佢哋

shiba 係連inu㗎 日文拼音嚟

: Don't forget me!!

叫 Lindog 同LinPig得唔得呀
比返少少連登credit等連仔好過啲

希望唔會好似SOGO感謝祭咁比佢過到骨

shiba係韓國唔係好詞語
柴犬係佢地嘅不幸運狗

連狗個名邊到黎？叫shiba

柴犬拼音就係柴犬

Shiba inu =柴犬 日文嘅羅馬拼音

(?)

緊係

LIN PIG LIN DOG

I am nothing

腦魔都好重要

我呢

叫文宣組俾腦魔多返啲地位

"My name is Lomore, your Brain Demon"

軍師：左膠 嘉年華
😂😂😂😂

shiba就咁解柴犬咋

係peb-bay....

Lomore

agree this 同埋有香港特色啲

Lin inu 咪仲好

豬響中東印度好污糟添

我最愛腦魔

其實係no more

腦字係n聲母

甴近平

笑咗

我愛腦魔程度同連豬一樣

我地比個正名佢

出年有連鼠

No more Lomore

第一次係連登見到agree呢個字 差啲以為你串

叫返Lindog Linpig咪算囉
身為連登仔都睇唔明連狗點同shiba扯上關係

我讀開 pepe

咁的確連狗係似一隻柴犬嘅

agger

乜原來唔係咩？

我嘅腦魔bb呢

腦魔:我要上外媒

呢隻叫咩 Delay No More?
定係 Nomore BB?

呢個好笑

lomo被排擠

五大訴求，Delay no more
解散警隊，Delay no more
光復香港，Delay no more
林鄭，Delay no more

屌，唔記得咗 Lomo 先係正名

只係今次韓國有出聲幫香港
唔想佢地會覺得不幸運

各位 國際線幫幫忙
twitter轉發唔該曬！
個個放慢曬手腳！

文宣組可以推返 Nomore 上嚟喇

腦魔係美國Cartoon既角色 叫Handy

屌嘉年華果班人呢

I don’t want to go

收工訓咗喇

爆眼腦魔

Handy

連狗

完成歷史任務

Push

唔係英美帝嘅正名都唔會當佢係真名

我要lomo

shiba 韓文粗口嚟

LINDOG
LIGPIG

點解唔係叫返連豬連狗而係要跟人地所謂嘅正名

Lin豬Lin狗同Lomo都好重要

LinG點睇
有粵音特色
唔直接用pig避免穆斯林反感
再教育營戰線LinPig可能幾難打

Linpig
Lindog
Lomo

粗口係件好事
先係我哋民族(nation)嘅signature

舉中指當年都係為咗法國佬斬人中指 (中指開弓)
英國人陣前用舉起隻中指嚟表達羞辱
當然同時同delay no more一樣有屌人嘅性意味

正乜撚野名
隻野係我地自己嘅就用返自己叫嘅名
名從主人呀 點會仲去就人 要人施捨個名比你讀
有幾中意做奴才

咁你覺得依度係柴犬嘅shiba定韓文嘅粗口呢

腦魔:我呢?

我又真係想知呢隻野有咩正名
佢既正名咪就係連豬同連狗
你去介紹都應該用中文字講連豬同連狗

呢個係外文釋名黎既姐
巴打唔洗咁緊張既

中文又得英文又得，中英夾雜亦得總之就delay no more
腦魔好正呀

老母

其實真係冇人正名過吉祥物嘅英文名，雖然唔重要，不過外媒報導就當然討論吓
LIHKG PIG 同 DOG 都唔好聽

LIN PIG 咪仲好

將lihkg改做 lindog linpig 順便正名

齊上齊落
腦魔呢

抗爭豬

召喚文宣
腦魔要加入做吉祥物

你哋係咪嫌我係一個廢老唔要我呀，兒登仔？

岩啊

連登假假地都係大台啊係咪

好慘明明腦魔係最歷史悠久

喂
企開啲啦屌你老母

時代變喇

我鍾意腦魔多d

有冇諗過垃圾泡文係乜都冇人想知

連鼠準備好未

讀咗老母+1

吓，用pig都反感，咁不如叫Lin Sus scrofa domesticus

再見了

Linpig
LinDOG

連狗好慘

點解無人提husky

Shiba 咪解柴犬
有咩突出到⋯

要求喺英文字典刪除pig詞語
全球下架peppa pig有關物品

sorry 借一借位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

嗰班共諜嚟

咁不如叫Linu啦

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

Pair屁

大家都忘記我了

連登豬有冇諗過會衝出國際

齋shiba係韓文粗口

係囉
佢又整個嘉年華出黎俾人報道下囉

諗多左

熱狗不願面對系列+1

再多落去真係夠腳打牌

咁都得咁不如connect埋McMac McDull啦

抗爭未完，等贏咗再召喚腦魔出嚟慶祝

啤皮

啤 啤梨
皮 皮膚

不如去 查吓字典啦

【獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

幫推

lomore

啤牌？
查乜嘢字典？

「長」度、生「長」都可以唔同音，
咁一字多音要查字典？

而家仲有無人聖誕節
著腦魔衫
出嚟free乞？

粵典：
配詞 / 用法：
(yue) 啤牌 (pe1 paai2)
(eng) poker card

同時可以用 be1 同 pe1，你又查咗字典未呀咁

一定要自己幫自己正名

Inu 日文係解狗 shiba係隻狗既品種名。齋叫名shiba 岩，但其實點叫都無所謂，名就得

斯巴撩嗎

shiba應該指緊しば 即係柴犬都ok既
但可唔可以話比人知係黎自lihkg

腦魔明明搞笑咁多

我諗佢哋改 shiba 應該係以為我哋用咗 doge 做ref

分化撚琴日仲好大聲
分化撚死哂啦

完全係柴犬樣

邊有b音架......

你條雪橇狗咪又係我嘅變種你骨子裡係隻柴犬呀

protest pig根本唔係名黎

我覺得簡單易明嘅，如果外國人係完全唔識連登嘅話

shiba shiba shiba

好Q

叫Pigpig / Pipi / Pigf 都好過叫protest pig啦
當然，叫Linpig / Linden Pig最好